[A/I/PC] グラブル Granblue [48] 古戰咸魚騎空士

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

屌
還我姐姐

好

負評如潮

正評左

負評左 自己反省

負評埋你
此風不可長

今日操味濃

垃圾post

咁即係操咩先得架

5g

up幾個組合黎我唔買果d

n好似係度控住條線咁

=.=

睇住香港

睇住grace

私影雞

我冇得屌 唔算雞

有時都想自己擁有一顆狗公的心
咁就可以毫無顧忌周圍dm人

你係

我都想

我周圍diu人

你搵親都有得食

有把握先出手咪唔係狗公

嘩好MK

你冇把握都食到

你咪又係mk

賤貨少過我既都係mk

有冇tips

屌好撚眼訓

好悶

enw

哇 原來p5跳舞同p3跳舞係兩隻game黎？

真都唔知D人點衝英雄

冇得打

留意返扶他係話冇得打古戰好悶

有得唔打我都唔打

back 淋巴出新歌未

真人同BOT邊有得打

扶他係人類最後既希望

唔叫春既

月夜熱舞
星夜熱舞

出大碟先會叫春 幾時出

癡線 一隻500

これからチェックのワンピースをどこかで見つけるたびに
あぁ君を思い出すのかな 嫌だな 嫌だな

吊，我個團打多左2kw團貢，都要找戰犯，好on9

每個打多100w已經超過左啦

傻傻地

唔知邊個仆街係咁打

3百幾既話我就買左P5D

不過呢兩日VR打鼓緊

有VR咁撚RICH

儲埋D錢用晒去打機到

成日一齊賣廣告p3d.p5d仲以為同一隻

Detroit 好似係鬼佬版nier咁

對面團加油
唔打上7億依邊冇10億玩

好串

N組

要串就唔洗控分

跟

all in 左 160張new

日日都操咁制

老企日日操肌

KY日日操女

我盡力

仲係得5萬賤貨 覺得自己係一條稱職既咸魚

打左8箱,,打多4箱就唔打了

點解係12箱

上次40箱打剩

計錯數抽多左5箱

咁要打多15箱

打10億咪唔洗煩

有雪1人打10億

辣殺

係 想咸

一入黎就見到五妹

見到扶他偷食肉

點解用電腦刷成日都無認證但早幾日用電話幾場就有

岩岩訓醒 唔好屈

驚你電話開bot

今日電腦出左4次驗證

想咸 打極都唔入1000

屌我一次都無

古戰場的骨枯

早知今朝完左早場之後唔打神待住

想打英雄仲做其他野

d人拍片個個都38神盾 有齊洗撚你教咩 on9

應該追唔到 唔追了

出左你唔覺
bam了

R弟

bye

我今朝用電腦刷左4個鐘左右就出左次

4個鐘

俾人bam左

7點幾打到11點幾就驗我
弱智

可以休息了

我6打到9無驗 2打到8都無

今次操分味咁濃
80張咁搏

兩隻外掛

邊次操分味唔濃

上次得一日操

火牛刀終突 要補番貨

想跟大佬團一齊操分

冇圖你話kmr送你99金條都得啦

我都想受寵愛

我個半鐘出一次

岩岩食飯轉電話刷肉就出左次

R底

頂對面團想打10億

又話對面唔打你無得打
而家你有得打

好似想決戰

點追.....

沖個涼睇下有冇新指示

又收左皮 辣殺

sor lor

冇操盤 e贏到開巷

自己係N 正垃圾

我冇買=有伏

玩到依家淨係買過兩中 中左一次 命中率50%

不嬲一係中一係唔中 5050嫁啦

對面慢到我擔心佢11點前唔可以打夠1億衝上10億

宜家差一億
點解班大老咁放心 話對面有AT都追唔到

你地停哂手先有機會追到喎

我地半個鐘都億5

佢係C團

天團 點跟

原來係SEED團

對面團又真係打到十億

又屌打一日

下一秒拆左佢

仲爭9萬賤貨

冇石收

聽日打seed團 均186 好似好勁咁

想問吓而家u巴劍整土係咪都仲ok
本身土屬角最多,用方陣召

應該係
玩左有冇1個月
咁快整到u巴武

1階夠rk是但碌下有 2階咪又係成堆130玩自發放置

依家幾rank
第1次古戰係咪打40箱

而家117,打緊第16箱

去左咩團

日本網是但搵咋，成個團得10條友，A class之後班友真係唔打咁濟

你插眼定打ex+？

ex+同hell

好勤力

如果刀同槍都要突一把 都要唔少材料

早晨

幾個鐘得2刀1槍
我要琴呀

玩左2個15連 唔知幾多百粉
2刀1槍0琴0金珠

再農多千幾粉就有架啦

打同格先冇人起身打

兩邊都冇乜人早起

對面團均191
差唔多20個200級以上
今日可以休息

無平胸100點打好

到無限肉廢青出手

無限肉CEO

我要帶領大家吹起勝利既號角

希望今晚完場有11萬賤貨

你又打咁多

我要打15萬2

想番去一路打GAL一路AUTO 90算

個團得一個天人係度打但同對面差唔多分
一個vs對面全隊

今次完佢就發嬲退團 好似富他咁

A躺團
但佢獲獲都44箱咁

隻神待真係甜到漏

44箱基本啦

自從有得轉天星器之後
呢到D大佬44箱起跳
無88都唔停手

我最多都係打過43箱

最多22 不能再多了

我一次最多4箱
仲要禁埋SKIP

我2箱

我打完唔抽

點跟

wa diu grace 尋晚玩sm

我打完放夠7日冇得抽

好難打 AUTO住90先

聽日係時候射波

3勝未?

LEAD緊億幾

活躍中團員

就是我

睇你地開始明白做咩打朝活
唔打比人落閘 所以逼住要上水打

得5勝天團先落閘 我呢D 2勝細船全日freerun

得天團會開局屌打人然後落閘

你日本仔團?

個天人一個打多過對面全船
反超左

落閘放扶他

係 港台團不了

日文大師

唔識日文點係APP台撈

鳩貼sticker就OK
開埸艾莉露 完埸就G塔

「もしかしてブロ3アビってDA？」
「DAですね」「何なら飛天と合気もDAだと思う」
『DAって何ですか？』
「押してる間に殴った方が速いアビの事です」
「飲み物に手を伸ばしたい時は時間稼ぎで押す価値がある」「ドリンクアビリティですね」

sor lo

淨係知關8爺事 其他唔明

梳

我淨係識夜露死苦同嗨

仲有卡姐

使唔使咁趕

靠扶他

感覺今日會上十億

一億隻指環王變左四行垃圾

係

仲諗住今日屌打就去剪頭髮

今日輸左你去剪jj

仲有2500肉
好惆悵

從不找數

我3千4

我個團今日應該都會10億

睇一睇line 炒左debuff唔想solo

應該7-8 at就算 8-9冇乜人打

solo有4千經 好正

都話炒左debuff

餛飩唔會炒

屌你老母我話呢場炒左叫比幫拖呀on9

今次秦坦同方陣9真係絕望級分野

1999

叫你幫拖同我講有四千經
係病房偷打緊

個大佬走左d車速即刻慢到仆街

對面都喪失戰意啦

未呀 仲追得好貼

佢地又未at

咩 我打完at兩個鐘果陣然9000萬而家億5

我不打了.JPG

番工jer 一放工就群起at反擊

真天團係唔會落閘

真天團會打70億

打60億

at應該都係我地快
今朝我地19個打27個

咁可以安心去剪頭髮

兩日冇打都萬六
今次合埋眼都三萬內

我6點半醒7點訓著左

死mk剪個頭髮要2~3個鐘

cow洗頭妹同髮型師

要等位

做乜唔book

卜左都係要等

洗乜朝活,依d比其他人做咪得

freerun 5日10億先爽皮

有無團推介 點做到?
每日1Q?

5億5vs3億8

真天團係唔理你領先幾多都同你打全日

我偷打幾場對面感受到就唔敢打 喪失戰意了

日本大把freerun但要每人3000萬既團喎

見到天人出手即刻收哂皮

睇錯free rider

今晚去拎西裝了 希望arm身

肥左

要freeride唔難,搵d低空團
之後你扮要返早工
到你'收工'果時已經落左閘

五勝係咪有稱號

5勝到就世界級

5勝稱號都唔夠英雄威

不了 見個大佬打一個鐘4千萬 玩撚

我上次打半日100先億5

個咩呀又咁勁

仆街了 唔夠肉 之前太hea

吹響左勝利既號角

拉左3.6億都追

哇做乜第一打左8000萬

爭全團1

完古戰一定要踢返D半水返黎

我齊38平胸我都打英雄啦

2億了 完了吧

你齊25又唔英雄

冇乜心機

太懶

88000/112000
冇計錯數應該可以達成到目標

想回家睇馬娘

想回扶他家隻揪

你番屋企上床同女隻抽

扶他拍拖

應該唔會10e?

個咩呀1億
諗起上次扶狗

係 指尖奶茶

今次打分易d

應該唔會 佢地想贏多過要戒

原來宇宙級方陣狗黎

是但 指環王未出過好野比我

38平胸差唔多 今次有38輕鬆打

訓醒又要開工

扶他呀

睇漫畫睇得太夜好眼訓 不打了

近了近了 今次埋單殞唔可以低分少少

我係古戰場的鬼

新手想請教下各位
嚟緊會整第一隻十天,風屬應該做7定9先
我個風BOX咁嘅樣

整定終

88箱唔洗煩

整左先,應該下次先湊夠44箱

所以性向正常既騎空士
79都係揀7架

咁是但啦 下次都風古

唔該,咁整左7先

8箱都夠造曬2隻啦

食個飯休息下先

16箱都夠終哂兩隻

ubra都咁玩係有咩意義

最少都轉梅毒殺啦

唔比你同佢搶粒子

開post條友都幾仆街 卜都唔帶

似你

我帶左

苦他

唔打了

差2億2 應該已經贏左

扮下野清下肉先

點解會有3正皮

分身

收左錢 1正評 1/3井

用餛飩仲快過哈士

有個係我

我仲以為哈士有加攻又有即奧會快d

早兩日先俾個225土man理超

係我

俾180光せ理超

睇唔透對面追唔追

點解你地可以咁得閒咁肝法

原來個加速man就係你

成班痴線佬

個團友叫打肉係咪即係封盤

可能佢想減肥
打走d肉...

唔理佢

日日望住隻牛好想食和牛

想食囡

日日都想

日日都食

食夠未

巴打我留意左你好耐....

屌，親友團成十幾個躺
連我都有機上頭十場

問你自己

唔好咁留意我
我會怕羞

N又限界集落又呀克西斯 好似操緊盤咁

你落左注先,我地即刻避

我賭神

我同你地最大分別係咩?你地係賭運 我係賭技術分析

咁你買左咩?

研究緊

比大佬直接pm問早唔早起到

睡眠は大事

阻人扑野燒春袋 日文應該點講?

唔知春袋日文係咩

金玉

燃える

打 到主線48開始難打
仲有關inchoate world話unlock arcarum
但連五份一都打唔到

今天不賭了

躺贏第3日

建議都係果幾個
1. FARM方陣武器
2. 卡主線就疊滿復仇BONUS, 疊滿都唔夠打就番去FARM方陣

有富他每日2E5curry

冇銀天終9

每日瘋狂打丁

咁即係事旦買都中?

佢唔買即係佢up乜個盤就開乜

終於清到3千肉

比大佬屌6點9先起身唔叫早起

清到得番700

90000/112000

5點起身啦渠頭

疏囉

7點先起身算

要人講出黎都沉氣啦

反省左1分鐘

分手後一分鐘

簽左約賣屎忽比大佬求佢唔好罵我

甩左2億3 應該收左皮

大佬4仔上身屌你屎忽

要4勝了

罵倒型

.gun

放埋D肉已經夠箱

車尾燈都見唔到。。

你88箱

屌乜撚活動 一齊完成bl漫再po去twitter

仲係得7萬賤貨 仲爭8萬

啱晒呢到啲基佬

要得名次就要唔到箱 好煩

你最後兩日狂入100咪兩樣有哂

做人做狗 自己決定

唔睇了 今晚等收石

5G

又冇金整十天又冇召要突
古戰有咩意義

打定等 同埋打箱有素材

好耐都冇半減鳥,想刷光龍鱗

今次衝都仆街都拎唔到稱號就以後咸魚算

好似真係好難咁 我個團有條友打左成億

整子彈粒野我抽左24箱都冇5粒

我時速唔夠快 應該要予選都拎埋假先夠

搞唔清楚 邊一樣先係返工

812

我番工為課GBF 你話呢

佢地好似係同人夾 一人一下2t一隻95

我大佬一個朝早單刷左1E3

好撚M牙

痴線團點玩

佢精英大seed

真係無下次

冇英雄要踢出團

下次我隊光應該勁撚到痴線 我下年先打

希望拉多左3萬 D人無逼上車逼得咁痴線前面個分可以回落番少少

G持

一千唔關事 全部都痴線佬

你迫緊前1000唔關後面事

1千同2萬個斷層係大撚到on9

屌你地俾個希望人得唔得姐

落力為你好
得不到分數

我排緊4千幾但係前後都差1億

我團總貢排緊第6

天團企

我決定要大學讀精算

跟
咁我DSE要選咩科

想g有冇人儲得齊d稱號

全靠我又贏

打多一千萬就番去刷肉

仲刷肉

得番500

佢地放左工都唔打 應該贏jer 又成功屌打一日

BBA命運決定要簡你

五勝

億7 企緊3500

開bbq大會

最後一日冇理由輸 睇埋聽日就g

好多痴線佬 點跟

點解咁肯定

因為個團d人太撚顛

扶狗牛角放題開左幾時帶我去

第一打完10憶之後日日都撞10憶船

有女去我就去

旺角果間好似上唔切菜

咁立flag一陣撞天上團

我要gracebb幫我燒埋

🤔今日先開wo

日日都得幾億 咁都撞天團冇野好講

認真呀ching

佢太子爺有優先場

聽日freerun佢地肯定忍唔住就10e

出左糧先 冇$

最後一日應該兩個大佬都請左假打英雄

咪差唔多出

我要任食和牛 食撚到佢破產 blacklist埋我

卜位都卜到2049

30卜

我金會員拎籌可以插隊

意為瓊華果間

有錢大晒

4mk成日同女撐台腳撐到金會員

執左啦ching

梳 有錢真係可以為所欲為

樓下間on9台灣餐廳一個肉操豬扒反賣70
睇佢幾時執

70 加杯糖水茶又20

on9

掛住太安樓間聚茶軒

貴先有市場

茶木都冇咁貴

茶木D野飲唔好飲

今日又無見過認証

冇架啦
第5日大bam週

聽日放9妹入隊好好丁埋最後一日啦

脫苦海 你班傻鳩慢慢同BOT9打

原來呢個post都有至少24個人 點解唔係太覺眼

打唔到ubra冇資格出聲

我要ffg

sor我出番去

不要離我太遠

唔貪心 要大馬鋼就夠

馬娘一次過滿足你地兩個慾望

2樣都買

小弟雖然熱愛課金同課週邊但並唔樂意幫人地公司埋單

少年

好撚好睇

垃圾古戰 抽左幾廿箱垃圾

團最TOP果位已經4.8億
唔跟

新方陣啲歌都係牙梵達首let me feel the power最好聽

抽完啲琴先跌一把出黎

same 牙ching

呀 隻狗隻眼有事 聽日唔打了

橙

叫你唔好放閃ga啦

HO不安 有隻眼反白眼

5g做乜公司冇update d書黎賣

wa對面竟然追 2億wo大佬

晚鐘

對面又追
又要打分

睇人衝英雄好治癒

吹雞未

2億點跟

吹咩雞 咪打緊

咁夜對面仲郁做乜

應該順手10億了

on9先衝

好似好慢咁

唔識同人夾打 好on9

夜媽媽打古戰 一定係gay架啦

隻野咁少血郁D就特動

吉抗了

對面係咪放棄左

好似係

多鳩餘

都幾平均 2000萬排第十六

なつお - Today at 9:31 PM
ご飯たべないで

騎空士唔洗食飯

要食飯既騎空士都係垃圾

仲未停

追又追唔到 我地又打唔到十億 唔知想點

要打實打到
睇有冇人登高一呼姐

mo

而家呢個速度打個半鐘都10e啦？

做乜團chat要不斷嗨

放出黎hi一聲好似係

應該唔得 好慢wo 仲差2億

見到就入啦om9

discord陸續多人

果兩個大佬係度就得

好好笑 成班話應該夠贏 其實唔想打
但係驚輸左冇面見果幾條癲佬

係夠贏

停左啦對面

有冇新指示

訓左成日

對面完左AT

比班辣殺搞到上10億 聽日仆街了

唔係話個機制取消左咩

依家人手配隊
打10億既話9成撞返10億
好似係

打到8億9 唔上唔落

屌打埋佢囉爭咁少仲有成半個鐘

人手

其實點解可以打成日
2個鐘AT已經

打到升rk

D日本仔聽朝全部pairup晒 又排濟我外國人

冇唔上10既理由

理由就係上唔到

好on9

9.3都唔去10

洗濕左個頭又唔落洗頭水係咩玩法

等睇你團有3個大佬憤然離團

仲要出千字文

真係有d黑人問號

無啦啦打係咁

頭先明明仲有成40分鐘先爭1E點解唔打

屌到就高潮話忍左佢唔俾射

咦

打唔到掛 唔知

其實9e佢地果陣講左唔夠快唔打
我個留言比連狗食左

佢地唔打姐
點會唔夠快

最快果三個同團長都冇on wo

d大佬好似爆緊速

岩岩上哂

打電話叫佢地打完先繼續屌C啦

5g點

望住D EXTRA章送既都唔要

唔係咁刺激15分鐘打5000萬下
999好柒ga wo

訓覺啦

其實打得切 不過佢地唔打就算

我覺得依家已經好on9

臨時話要打唔齊人又係柒D 算啦

冇人話要打
係對面無啦啦喺度推搞到上左9e only 都唔知對面做乜鳩

晚禮

仲有好多肉

係咪有柒頭過對面挑釁

打9億都唔打上埋去10億

人腳太廢

676 成績好似唔錯
希望開100之後唔好太離譜

企god

走左去望1000位附近D分 同我好撚近開100我驚我跌出去

你主場驚乜

排緊4千

追唔到英雄啦
等下次

mo追 我打箱咋嘛

原來最update落左686

聽日除左有團buff同AT以外既垃圾時間係咪都係單刷95好D

應該唔係

覺得100應該要打好耐

比D火黎

同團友夾

講真無乜信心keep到 好撚攰

聽日開左再諗 放出去無人入我就開番95算

唔撚係人打 有D後悔予選無射埋波 拎唔拎到都衝一次就算

入100好似快好多

個盤唔夠勁真係好難衝

我諗住聽日開晒自己D肉最後一日淨係打團友果D同埋痴出面

希望D AK佬一早衝晒去前面 後面果D都係垃圾盤多

訓先

為左早起咁準時訓

玩咁耐總係想癲一次先心息 衝左3日無奶油唔衝埋佢

扶他！！！！！！

STREAM衝分OK?
想睇

唔太ok 我一路打hgame

屌仲未出matching
真訓

Call me 景さん

又對住豬肉

衝英雄
點跟

仆街聽日均206

放學係條街到用手機打

對面30人上線

五勝冇了

輕鬆畀人大抄

好撚眼訓

平均206應該唔需要起身

起身睇人表演

100solo 萬2bonus

lead緊

對面無人起身

收皮了

對面有病

扶他死未

笑4

打20e收對面皮

對面avg level高我地團20lv

205VS 225 好似無乜大分別

燈走5勝

輸你舊垃圾 唔早起

我都唔明點解可以咁肯定今日一定唔會輸

7點起左啦

原來有戰犯

7點起同無起有咩分別

3win全團已經無晒肉
今日要打底標+儲肉
可以休息一下了

咁我照舊8點半先起身返工

笑夠未

大佬阿 你唔好咁痴線啦

DSE我好撚眼訓牙

dse話100好易打

輸到開巷

DSE我偶像

咁係團廢唔打多d肉姐

碧藍燈神

團果7.5億我貢獻左1700萬嫁

Yes 輕取

我懷疑扶他係我前面
我打左幾日都未打到升rank但佢升左 即係佢打得癲過我

我記得佢刷牛都開水滴

3千幾粒唔開拎黎把撚咩

我都係長開

我得2粒

成班打肉當踢罐咁升

對面成班廢青唔洗番工 仲有27人

要打3千萬拎戒

原來個天人幾日打左5e

真正打既未必咁多,有D可能開一開做數

番工唔打機有咩做

屌西

係例如我

唔想打

想就咁射出去比佢地打算

無晒肉 仆街了

叫扶他射你

D大爺開始咩DEBUFF都唔帶 又唔係打得好勁

唔想打喇

差4.2億對面仲追

人地追緊英雄 唔係追緊你

疏囉

輸都打10億是常識吧

個團友多我一隻平胸打快我幾倍

仲有2500肉 唔撚想打了 自發放置算

今朝比大佬搶左200肉
家下話返工完全攞唔起到電話避難緊
利申傑出團員

d肉要食到幾時

平胸>終38

想同佢地講太多肉要自發放置要點say

主弱自發放置

肉が多いすぎる、自発放置します？

百幾粒粉就一箱真係好正

1階UBER好似仲廢過六道劍

exciting

放置射出twitter啦

我諗住益下佢地唔洗係咁打肉

可能擦緊箱

未打3000萬

估唔到10e咁輕鬆
扶他個舊團

果兩個英雄都一人一億

你一億果陣團5億

體諒下返工打唔到古戰既人ok?

準備是但一樣比人解雇

放棄做人

對面有無追?
想睇你地打上天

請假

乜9 輸左但係打10億

體諒埋跟足法例只比你778910日年假既工啦

SL

又話現實優先

大陸都話自己行緊社會主義

中國特色

現實係gbf先係正職

早知今年送朱古力俾cygames

WA

哇屌柒扶他果陣話實收垃圾
我冇送

ON9我都唔知有d咁既野 又屈我

有無人全身起過百粒水泡、眼白keep住充血、仲發埋燒？

救人未

燈神

我團個終38神盾8分鐘SOLO一隻100

信扶他 係咪應該怪自已先

好正

對面十億停左 我地搬贏佢

Go

差3.2億啦

扶baby

點解跌親都係已經終解左既武

對面天團一個食晏時間TKO左我地

悔しい。。でも。。

將軍澳

牙牙牙

油田ME

瞓撚著咗

老企壞掉了..

俾人時速4億追過左真係好灰

你望住自己個排算啦

你時速4億番佢

手機慢電腦成2分鐘

好Mk

我未到9分鐘就全滅左

明明領先4.5億都比人中午係咁追家下得返3億

原來射哂d肉出街就夠箱

射一半先

射比團友好過啦

今日都冇乜人打

同對面磨左成朝
兩邊社畜互相傷害

番屋企先射 AT效率應該高D

有朝活部隊既話唔係6-8at咩

好似仲未收過電話卡D野咁 係咪收過美美就=連好左

我射街 仲有成2千幾肉 點食

聽日射波,100幾場100其實唔難

利申solo 100要成十分鐘想死

得返600肉,今晚再同個痴線對手駁火既話聽日真係唔洗打

交俾團友打

琴晚完場報數有人仲報緊有3500肉
唔知佢想點清

我得500肉 比人屌

500肉真係唔夠玩,我果團係要你每日完場之前都要去返1000肉水位
我今晚應該就肥佬

我得番200肉今晚唔知點駁火

你好似過份左少少喎....

去補啦而家

今朝撚幾場已經得番100
唔知一陣點死好
番工刷肉好麻煩

我freerider

想cap你今朝發言鞭屍😂

艾瘋收唔到

我今朝講咩 唔記得左

見到了

今晚要去修毛+探狗狗 希望d ching生性反勝

ok等我今晚向你團長報串

Futa

淨係睇到對面雙飛好撚白滑

Diu仲要打2500萬分 仆

講到佢食女好撚出奇咁

終於有32箱

唔好牙

咁而家報

未試過多過500肉

咁廢ge你

ky我而家自發
入黎打

今晚又可以食wo貼 正牙

任食嫁喎

差18箱

佢任食食2隻

窮

一日都打完

98000/112000 就黎可以同古戰say goodbye

個柒番古好撚勁

個個學似你2T90咩

佢兩分鐘95

2t 100

勝利信

扶清公布今日Number未?

輸哂 唔睇了

仲差3把琴就收工

望住對面團長個推特

dim gun

廿幾箱就完啦我今次
慢慢R定下隻咋

6千一個box真係on9

我今次突破左極限16箱

係痴撚線 希望跌3把俾我

差把7星劍 下次要on99打1把黎拎隻gay佬

我爭6萬賤貨 如果佢一把都唔跌俾我

個box好壯觀 今晚番去清左佢先

搭巴士訓鳩著左

好多外掛淨係入場打1t

宜家神盾放街無人打

講個笑話,kmr捉外掛

R戰貨係唔係外掛都係一拳

一拳6萬賤貨要幾耐

48一場，R死你

打番牛算啦

OK

打番子

打飛機

差兩個

點跟。。。。。。。。。

開銀上理財個撚樣無啦啦幫我開埋兩張信用卡 唔知做乜鳩

今日終於要衝10e

開俾你課金

唔好啦

點跟。

上次1000係咪5E4

5億5千8

咁今日要打夠1E5

好眼訓 點解我團個大佬可以上6次全部都係英雄

第四日先打10e，懶到

有外掛

想跟

下次光團我會以3依顛模式拎英雄

請定假

唔需要

凡人永遠踏入唔到扶既思考領域

見到即刻濕哂

佢返工刷一日U都得
古戰唔駛望有咩問題

好靚仔

幾時有泳裝可以j

幾時有5妹泳裝

我要望

炸彈土同回血光

又就黎儲夠1SET+

跟5到

你10set

我20set

試下井+pool

對面6點at cls

打撚死人咩

老炎.jpg

好熱

打到想嘔

我就係扶他

雖然今日咩都冇做,但係都辛苦下自己

右邊個個係盜版軍神

希望聽日都對豬肉

野豬

睇黎要上20億

有冇人會送野畀五妹

25000位
放棄了

有2千個會

我記得sv軍神進化會變白髮

想反攻？

44箱不了

今晚ニオ可以出世

如果一路奶100一路打90同EX+要打幾耐

一日44

我記得拆眼打6-8個鐘就得，上年試過。

8個鐘眼要幾多水

扶狗
打呀喂

修緊頭毛

1600左右

鳩毛頭

屌 冇肉啦屌呀

點睇隻野咩屬 真係好難打

無屬性

睇左上角個框
呢隻應該係無屬

係咁衝但個名次無前過痴撚線

追鬼到咩

班友真係ON9 輸出又係我最高 debuff又要我出哂

億7 打jer

最高輸出

勁過第一個方陣痴線佬

一路打一路奶又真係好似打到44箱

純奶100都好快

清個box清到思覺失調

佢地規矩好似係自發落減防
入救援帶煎魚

成功奶到D粉少過6千

成功打柒ky

1on1

我做拳證

奶到35箱
想射波

Thx bros

射啦

冇人講 成頁都hihihi

清box清左兩個鐘

抽完3萬幾樣野 on9

終於升完依把西野

唔射都可以奶到去40

差2萬賤貨
又要返工

好少jer

終於洗到技上限比3妹

我ge五勝稱號

我差四萬 ching點睇

紅戒弱體耐性

哇

拎2千5粉出黎奶

想要gbf post既同志聽日放hell支援我

ok

聽日不洗早起了

聽日又可以收工

想用3條金整7典睇

榮譽依家換樹枝定光弓好
樹枝仲有無生存空間

唔玩樹枝玩咩

仲差11箱剩翻1日點打
ニオ要幾個月先可以再見面啦

榮緊係換風琴/土刀啦

贏了

對面昇格組
又要搏盡無悔

又係對住所謂現實優先既團但一起身就廿幾人

5勝天團

插眼都唔識

一日44箱基本野黎

咁土刀

家下d騎空士真係好懶

起身番工等地鐵

現實騎空士

打左8日先36箱

個天人休息左一日又一個屌打對面

最後一日睇黎要打20億

CLS

射左

大佬神早就咁激?

識唱

水阿水阿水阿

唔想打了

繼續訓

星期六日好似係gbf 活動，希望會有水波終突消息

1千仲係4億2 好似仲低分過光

唔打了 今晚番去先奶埋d賤貨

撞SEED團唔洗打

出左三萬

渣GA

尋晚見到對面seed排12以為輸硬唔洗打
點知起身屌打緊

上之禮拜啊

用多7百幾粉換用少100水

差5億
安全啦掛

好,出神威小

暴君III

見到你即刻投降

羅剎II

嘿嘿

括目好似好d

水屬求撚其啦,反正有14已經任拓荒冇難度

搞搞風普限武好喎

仲想搞what

幾時搞下垃卡冇

比個普刃渾身佢好冇